［求幫fc］啱啱老母send咗張咁嘅圖俾我

自從我成功說服我老母轉陣之後，佢已經做咗我係藍絲群嘅針，每日都send個群嘅笑話俾我睇，如題佢今日send咗以上呢張圖俾我。

其他笑話如下：

原來警察部一直忍一直唔打幕後有一個天大原因 而中央下令不可用武力是有原因
因為目前中國香港vs英美是打一塲經濟戰爭
因為英美以用數以萬億買重香港經濟期指大跌（10月份)如果10月份內真喺打暴動 香港期指便會大跌 美國佬便賺好多好多中國香港億錢走。因此中央已洞悉此陰謀
故此即使佔中如果破壞經濟 中央一定死都托住個股市唔比大跌 費事比美國佬得嘗所願
亦下令警察不可用武力
亦不清塲 處處也忍 我相信高層是知道這原因
所以打後12日班暴徒只會越玩越激 甚至會用武器來攻擊我們 所以要忍耐 一到11月期指結算完
無暴動無大跌 美國佬便會輸到仆街，便會逆轉乾抣 絕對用武力清塲
而家呢班友原来係英美用🇺🇸🇬🇧錢收買嘅打手, 走狗、漢奸！
這個一定係事情真相
要廣傳，救救無知学生

推

push

自推

再推

自推N下

9up唔使本

第一句已經唔岩啦 又係作文

pish

藍屍群既針

伯母好野

不推文回覆
關我撚事呀

我會keep住係到更新藍絲群嘅最新消息

我好撚憎人話示威者係曱甴 或者我地自稱曱甴

50分重作

你唔好貼哂成份環球時報上嚟？食屎啦你問問問，煩唔煩呀仆街

原來警察部一直忍一直唔打幕後有一個天大原因 而中央下令不可用武力是有原因

邊撚度忍 邊撚度冇用武力 睇過?

知己知彼 百戰百勝，用翻佢地嘅文宣反擊

據我老母話個群有幾隻警犬

問下佢點解有警察嘅地方就會有曱甴

因為佢污糟邋遢囉

佢地識答就唔係藍絲啦

早幾日咪有人答過囉

明知人地買期指沽爆,答應五大訴求夾撚死班淡友咪得囉
正宗回血劍